梁天琦被告煽動暴動非常合理，為求上位發起暴動又唔認數憑乜要人尊重你？

網台節目分析

內容大網：
如果係選舉遊行，咁當日D偱有冇申報選舉經費
冇你吹雞會聚到眾？會引發起之後既掟磚暴動？梁天琦就係煽動暴動既源頭！！

如今庭上的梁天琦前後不一反口覆舌，不配被尊重，不配被神化！

建國獨立失敗之路並不是泛民拖後腳，而是因為今天本土派做完唔敢認！

冇梁天琦吹雞就唔會有當日掟磚，你地仲話佢唔關事？
你吹雞者係煽動，係煽動暴動析！理應罪成！

同啲古時啊叔啊嬸係刑場門口大叫抵死 冇乜分別

垃圾花生台 諗下你自己咩位置先好講野啦 你估你黨報咩